Set Deadline!!!!!

和理非->Deadline-> 勇武

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

推

set左 等緊美國覆

繼續3日唔埋18區開花，保持施壓